C朗被爆用「狗招」冧女

體育18 小時前

【體育】又有索女爆出球王基斯坦奴朗拿度的風流史！

皇家馬德里射手基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）現在跟女友洛迪古絲的感情穩定，2人育有1名女兒，連同C朗之前的3名兒女，家庭足足有5人，他經常於instagram大曬幸福。 不過，仍然有一個接一個索女爆出C朗的風流事蹟。

28歲摩洛哥模特兒Amal Saber最近爆料，在2014年跟超模艾琳娜拍拖的C朗，在馬德里一家餐廳邂逅，C朗友人當晚就邀請Amal一起用膳，其間2人已在言語上互相挑逗，C朗說：「我不喜歡金髮女郎，但我喜歡你。」 飯後，C朗把Amal帶回家過了浪漫一晚，而C朗冧女的招數，原來是用「狗招」，藉拉布拉多愛犬令對方卸下心防。Amal說：「我們去了睡房，在掛著一副艾琳娜相片前面一起喝香檳，我們都不會忘記那一晚，很特別很有愛。」

牙朗都要用招

哈 有冇做愛呢

「我不喜歡巴塞隆拿，但我喜歡美斯。」

拜疤雜種狗

我一直有認係花粉
亦有屌疤狗

很特別很有愛。

又係反朗=疤

條女叫Anal?

嗅雞

佢做撚左幾年雜種狗你訓左呀 ? 講一句想洗底

牙朗一句
含啦 bitch
已經大把女貓衝

on9 news